【光復議會】仲唔入嚟同我推到泛民含淚搞初選？！

快啲click入去！！！
光復議會 我要初選 聯署

Channel

致 抗爭陣營 立會候選人
在疫戰當中，香港的無能政府繼續怠職禍港，將政治考慮置於國民安危利益之先，更任由黑警繼續於街頭傷人、拘禁。香港人因武漢肺炎之故，難以持續於街頭抗爭，只得尋求其他在高牆上的縫隙，以求從內而外推倒極權。為此，立法會選舉獲提上議程，成為香港抗爭中的一環。
眾所周知，香港民間政治路線多元，各有主張、各有不容。然而在同一個敵人當前，我們沒有分化的本錢；在這不公義的制度內，勝則全勝、敗則全敗。因此，我們邀請支持舉行民間初選的市民在此留言、聯署，公開向有意參選者表達你們對民間初選的關心。
此乃市民對各政黨及參選人最基本的期望：參加初選機制，為取得過半議席而協調，並減少參選名單數目，秉持六月以來香港人的團結精神。
不論體制內外，我們繼續齊上齊落。
二零二零年三月二十四日

大家一齊聯署將你嘅聲音表達俾候選人知！！！

一齊推爆佢

致候選人的公開信
光復議會 我要初選 聯署

Channel

推啊！！！

必須要初選！！！

推

正呀
畫面幾靚

頭先民記屌得好
泛民為自己利益
對唔對得住D義士

你想要初選、你想攬炒議會就入嚟聯署！！！

互推

D人好火

屌你老尾黃碧雲

民意呀 見唔見撚到

民主黨反對初選
咁大家就要支持

Push

真心！！！！

平衡倒泛民本土利益
但係損害到老泛民嘅利益

自然淘汰啦

p牌正評唔到推

樓主

我地啱啱整咗呢個網站，請問可以加你地聯署網條 link 落去 banner area嘛？

好!感謝支持！

初戀呀～唔係
初選呀～我要初選呀～

樓主點睇

強烈建議改由本土民主前線主辦初選，符合政治倫理，公平公正

tui

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

樓主pin
【DSE考生入】考試延期
和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

另外亦可選擇填寫表格
選民登記表格[/b][/size=5]可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：[/gold]
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
4。地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

支持事實署工作，好有用
期待

有好多野收埋左未放出黎

明白，見你好耐無新po
唔緊要，已追蹤

不如賣股搞初選

搞初選 如果確保唔到4席超區
就算你個人出黎切腹都無用呀！

唔想再聽最黑暗嘅一日

踢撚走白頭佬 閪撚黃 之流 先再講初選啦

初選就係比機會你要踢走呢D人

push

用初選踢撚走佢哋